下次再有左膠阻住啲勇武派打黑社會既話...

唔該就連班左膠都打埋一份沒有一個左膠是無辜的
麻煩班撚樣做返文宣，唔好再企係前線因爲你地無資格企！

拖走佢唔好打 始終同路人

忍咗佢地好耐，次次都剩係想拎光環唔理其他人感受
唔止呢次，係係場場運動都總有幾條蛋散大喊唔好、停手、夠喇、打死人呀，搞到前線既勇武都心軟落嚟